(笑話保證好笑)

從前有隻鳥

佢叫做(你已經死鳥)

樓主好幽默

==

笑左， 笑埋右

哈

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

how about 上同下?

笑撚到啲人以為我拎白卡

-.-

點解黎克要咁仆街特制咁多地震?

水準嘅分別

( Show Blocked User - Travis_Scott )

NANI?!

佢叫: 完了！。。。